ring fit係咪真係有用

近都落雨出唔到去跑， 又驚gym 危險先用
玩咗八個字
d jogging squat都好mild下
大氣都唔洗唞 點解d人可以減到肥
有冇人玩到見效

比想像中好玩，比想像中攰，真係做到運動

對啲去個gym都驚太大隻既女人黎講係有吸引力既

男人老狗就唔好喇 入gym房操啦

較難度30，唔好裝d易技能再試下